喺台灣成年 你問我答

見到隔離咁多人屌台灣
其實有好多都係錯㗎
其實已經係台灣成年
真係唔覺得台灣人有睇唔起或者歧視/踩低香港人
我唔係崇台
我自己都好愛港
只不過
可以有翻啲批判性思考囉
年年咁多人去台灣玩
都好多台灣人黎香港玩
話人地會黎hk做野人工高
夠好多人去台灣做生意啦
唔好講啲冇用既point好冇
香港人有時有啲人真係好井底之蛙
成日係度圍爐取暖覺得香港人最好最高級
港英時期既建設又冇你份
成日又笑人地人工低 GDP低乜乜乜
唔通香港就冇窮人咩

利申: 我啊爺係香港耕田捕魚個陣你地老豆老母都唔知係中國邊忽，咪下下話人支那好似自己好高級咁好冇

你去同佢地做正經野就知道了